二百萬遊完好high? 柒婆笑鳩你戇鳩渣

又熱又逼 遊左全日

條友就涼住冷氣食花生 差唔多時間味搵人出篇垃圾hea 鳩你

而家呢種遊行真係無撚用 白白消耗體力

警狗們又係最開心 😃 知唔知海皮果邊泊晒警車 一車車警狗開晒冷氣歎抖 望都懶得望你班傻hi

遊行表達訴求渣嗎！ 個政府會聽既 就一早聽左啦

佢一定支持你和平集會示威
你就拉晒車 佢就慢慢抖 等你地拉車 咪靜lor
好似家陣咁

利申：一直覺得遊行無意思
但最後都想出份力出黎
E家感到吃力不討好
班人仲打飛機
對手就回緊氣

其實系612先至重要

完全同意 慶幸我嘆足咁多日冷氣

搞左咁多日都係書面道歉咋

遊行剩係表達訴求好明顯唔撚work
個政府唔逼佢 佢真係睇唔到

其實兩樣都要做，要遊行，亦都要迫

咁不如改一改遊行模式 公海好多post
都有加deadline
加要求 否則xxx
我覺得加前兩者唔難
但xxx 要威脅到政府
又唔會令人太反感

遊行係最明顯嘅民意表演嘅一種

就算佢唔回應，其他國家都關注緊，到最後佢點都會受壓

咪撚再話做咩都無用，最撚無用就係出你呢呢on9 posts

睇完你啲論點真係嬲撚咗

不分化不篤灰不割蓆不譴責

最難拿捏就係呢樣嘢
否則ＸＸ，呢樣ＸＸ要威脅到政府，同時要實行到，但又唔可以因此失去民意
民意就好似食糧噉，冇咗就好難衝
但係唔衝又係冇用，得民意一樣畀人無視etc
兩樣嘢要平衡，缺一不可

大家都有眼睇啦
年年考第一，好打得嘅777都因為拿捏唔好民意同武力嘅平衡，結果咪畀人屌到仆街，令更多人上街囉
連有經驗（至少比我地有經驗）嘅777都焦頭爛額
我哋呢啲初哥更加要小心，一唔小心冇咗民意／勇武都係極為致命的

樓主唔好倒米得唔得
我地要班政治冷感的香港人，出黎遊行係幾咁困難
你仲要要求佢地一下子行動升級
咪即係一步登天
倒不如增加自己支持聲音，再作下一步打算

明知無用都唔搵下解決方法？
升級都唔係一定要動武
只求集思廣益 不是分化